謝連忠律師:為何警方會破例向傳媒披露疑犯的所有案底呢？

從事刑事案的律師也知道，在刑事審訊過程中，被告人即使如何 十惡不赦、案底累累，控方也無權向法庭就此舉證， 此因如果陪審團 在審訊過程或定罪之前，得知疑犯的案底，便會對疑犯存有偏見 ，引致定罪的結果。

一個人有沒有案底，有什麼案底， 記錄都存放在警方的檔案室 ，今次的案件，令人感到疑惑的是，為何在拘捕疑犯之後，疑犯案底立刻變成 一宗新聞，而且內容十分之詳細，至今警方都未有否認案底是由警方向傳媒披露 ，令人感到撲朔迷離的是，為何警方會破例向傳媒披露疑犯的所有案底呢？究竟是在死前還是死後呢？是否因為疑犯死於獄中 ，警方為了證明他抵死，兼且亦要證明他們沒有拉錯人，而向媒體公佈他的案底作為憑證，以消除公衆出現更大的疑惑。

抹黑示威者、打示威者玩到上哂癮
咪照辦煮碗囉
點知今次重手左啫

乜撚嘢呀，咩死前定死後，拉佢個陣就已經有報導講案底纍纍架喇喎

想加深大眾加深對佢地底泥 既印象

為交數 替死鬼真係好有可能

黑警呢次點都講唔翻

有人講 送醫院既相睇到手腳變黑 話死左唔止十幾分鐘

你 sure 拉之前已經有 ?

報導不能盡信

事實

預備砌生豬肉，咪放定料囉，打死人係錯手，但大局唔分別

李旺陽

連登好多人都咁講
呢個推斷真係無得輸
因為無論之後警犬之後拎乜出黎反駁
你地都可以話偽證/忍瞞
但如果俾你地up中，又可以認神探

明明係鳩吹推論但又永不撞車

岩口月

岩喎
的確係好反常

同類事件香港可能會繼續出現

駁唔到 各界人士都出聲 唔知班慈母會點交代呢

真係無諗過呢點！
警犬出口術，令所有傳媒都用"破案", 但係咪真犯都未知

咁就要睇下班黑警係咪又攞lan線呢d on9野俾神探懷疑啦

真正既神探出現了

竟然公開疑犯案底

我要上京告御狀

真係做依單野嘅人應該係有勢力人士 條女而家好危險

推

毒果百份之前仲用淫魔，強姦犯呢啲字

垃圾傳媒，未審先判

你當法醫 死因庭on9架？
講出黎前用下腦啦

呢招其實係疑犯死之前仲WORK.
疑犯死之前淨係連登都大把POST又神探, 又炒車
又話人都拉左 仲係度陰謀論 乜乜77咁
係依家唔見哂

岩你老母

倫敦呀？屌！

收皮啦神探
反社會毒撚

太睇得起港豬5p仔啦
可以睇睇出面啲post

咁樣披露案底
分分鐘打得甩（如果未死嘅話）

On99 真心唔明 討論下疑點 點解咁撚多人屌？點解就會係反社會？
利申 無咩追post
但本身呢單野疑點都多 點解討論下就被全村人屌？

班人跟風玩標籤
唔理就得

當有人話係慈母問題之後就會有班人出黎鬧人神探，呢班會係咩人？

樣樣都話要有真憑實據，咁好多野都唔使討論

拉佢咪死前

鬼叫果幾個0.5打手瘋狂出偏激POST , 又有班真心膠奶口水尾

咁你要問下出面班連登判官啦

偽進仔想防礙司法公正

咪屌頸死囉,
咁神化法醫
其實點樣分自己吊同人地吊你??

唔係法醫試下鳩估
睇死前有無意識
有意識->一定掙扎有證據
無意識->你打暈佢又好迷暈佢又好，一定驗得出

心水清其實都睇到

呢一刻幫警察係網上拆彈既就係5毛 , 話條疑犯抵死, 畏罪, 所有野屈哂落去個疑犯到。
班5毛仲企係道德高地阻連登仔討論

大愛+ 黑警 呢個組合大家有冇似曾相識既感覺呢

警察做嘢駛你教? 警察既原則就係無原則!

諗起十年第一段

早幾日一拉到疑犯, 即刻有新聞講佢好多案底, 係慣犯
東方同毒果都將疑犯稱為四眼淫魔/橋底淫魔 好唔專業
即刻大把人跳出黎認定佢就係姦劫案既犯人

建議上面所有人唔好亂講野呀
好多人事後cap圖bin你屍, 個個神探上身

講真 好有可能會為左影響第日死因庭班陪審團先咁做

所以謝律師咪覺得呢點唔尋常囉

都唔止呢兩間，連有線都係咁

唔明點解有班人係咁嘈唔俾人討論下疑點、細節、死因、推測
上個網鳩估下乍，你估寫論文定考偵探呀

有班五毛想護警

合理就無問題，估都要係已知事實上面合理推斷
，邊d合理邊d唔合理我諗正常人都睇得出

你真係好撚垃圾，來來去去都係5毛護警。咩理據都冇

睇到毒果A1 大大隻字寫四眼淫魔真係

案底係定左罪/認左罪之後控方先會報俾個官聽用黎量刑
有案底唔一定會加刑, 以往案底同本案唔同類型多數唔加, 同類但隔太耐亦未會加

(好似係)

阿sir做野唔洗你教

令我諗起netflix套makeing a murderer

你撳上一頁都見到出面夠黎黎去去都係話5毛搞極端搞分化啦，佢地咪又咩理據都冇
佢話有班5毛姐，有頭盔都俾你屌，有話你係5毛咩？

哇，理據充分，反證用得太好啦
果然係神探

其實有啲情形，係好容易就睇到係咪五毛做嘢
就好似呢單料
當個嫌疑犯死咗喺羈留室單消息通天之後
詳情都未有時
喺幾個出名嘅大型討論區就同一時間出現超大規模嘅人頭數目群眾
指責有合理懷疑理由嘅質疑者
而呢班龐大嘅人頭群眾其指責理據牽強
但又極其有組織，動員力又強
再睇睇佢哋嘅說話用字，語氣同態度
五毛氣味濃烈
呢個係五毛行動
我覺得
雖不中亦不遠矣

喂神探撚收檔啦

好撚仰慕你囉，點解你可以咁撚醒一眼就睇得出佢係五毛

仲有個個都一口咬定果個真係犯黎
以後港共政府同黑警審都唔洗審就可以利用輿論做鳩D異見人士

唔支持你地ff
就係護警撚 5毛
真係惡撚過狗

yes...惡撚到

因為單好靈異既強姦案根本一開始都係虛構出黎既lo.

因為講野冇良心啲都可以係5毛，有良心嗰啲都一樣可以有5毛

差人做野洗唔洗你教

阿Sir做嘢唔使你教！

哇，好玄呀，不愧係大師
我完全睇唔撚明你講緊乜柒囉

其實個犯有冇認過係佢做！

同埋個事主應該認得係咪佢 但都冇講過！

我都睇唔明啲人冷血啲研究案情就係5毛係咩邏輯，你望下出面堆連登仔
但係話返佢地係5毛又唔撚得

應該連人都未認

咁佢地係五毛定唔係五毛
好撚亂到底點分

咁點解人人都認定佢係凶手 咁如果佢唔係 咁真果個咪食緊花生！

你問我托柒咩

一審就係死因庭開

又要驗屍又性
之後冇人向死者提告單嘢又唔會再俾人提

有冇罪係法庭判決
如果人人話佢有罪就有罪
香港市市長（完美大陸化）
到時應該就係鳩up嘅人做

到底係唔係呢個死者（疑犯）都未判
成班人就已經衝住出嚟以為自己係法官

我見你頭先咁撚勁睇得穿五毛
難得遇到高人咪請教下

喂你ff唔好搞著我丫 睇清楚啦

[路過]
佢地為罵戰, 唔係真係想同你討論,
你打咁長篇遲啲佢地切頭切尾抽中間幾句黎笑鳩你
剩係呢個post佢地一入黎成個post比班契弟搞到無人再想講野,
至少講句嘢都要諗過度過唔夠膽暢所欲言
佢地目的都係咁啫

btw, 可唔可以user被block多個某個數量,
會響用戶名後面顯示, or轉顏色?
等普通人一睇就知佢係陷家鏟?

呢單野真係可以拎黎拍電影題材
香港奇案